FB 襟完讚又無左

想問一下有無人遇過呢個情況
係手機 FB 對某個POST襟完 Like 後, 間一陣重開FB, 再見到個POST又可以再襟一次個Like (好似無襟過like咁).